其實tomfatki個福正係咪溝左肥蛙了

新片見佢同見蛙好似一齊左咁

Ok

自己問福正/肥蛙 我地撚知